屌尻美斯嘅問心，如果冇佢國家隊有冇可能入到三粒!!!!!!

一粒都未必有呀

三球入面有兩球都關佢事 仲想點

咪臭係!